海外文宣到做展覽又升咗一個層次

推呢個！！！呢班人真係好正
每隔一陣就放街站
仲要好慘不時比小粉紅屌 有啲仲比人點相

個個其實都忙完讀書就忙戰線大家fol佢個ig支持下佢地啦！！！！！

repost

呢個展覽係由一班係Nottingham 讀書嘅學生做搞手
呢一個展覽其實係想俾多啲英國人知道香港發生緊咩事同埋有幾嚴重。
個地址喺Nottingham Contemporary

呢度有連儂牆

又有Nottingham嘅人整嘅展品

仲有得俾你揀歌聽添

最後仲有得攞埋聖誕咭同埋鎖匙扣

雖然呢個活動已經完咗 但係都一定會再做過！
光復香港 時代革命

推啊

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

多謝英國既手足

大家一齊努力

屌我按錯負評

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心

多謝海外手足

再推

多唔多海外人嚟睇？ 有無交流？

屌你成班港獨壞份子咁張揚
都冇小粉紅幫拖 牛b死了

好多丫 有交流都傾好耐